我都覺得窮人生仔正仆街真係over左

如果冇左窮人不斷繁殖下一代
我地資產階級邊有咁舒服？
就好似古羅馬時代無奴隸又點造就貴族既生活？
如果你班連登仔搞到窮人唔生仔真係會世界大亂

生仔正仆街 無論貧富 人生是苦

你又知我人生是苦？

因為Pollyanna Principle人會美化過去
人嘅主觀感覺唔可以作準
證明唔到人生嘅美好
反之 人生嘅痛苦清楚不過
避免痛苦比製作幸福更符合直覺反應

資產階級嘅退休計劃就係建基於窮人及其子女嘅身上。

你覺唔覺得有咩問題？
我扑緊女主觀好開心
但你條毒撚覺得我其實唔開心
所以真心認為我其實唔開心
唔好咁核突啦ching
你生活痛苦但大把人享受緊生活呀

駁唔到就人生攻擊？

白痴 窮人生仔 香港變印度
屌你

我咪話基層應該生仔咯
你理解唔到？

有公屋俾基層住仲未夠？
無公屋成班廢柴訓緊街呀

如果你篇野冇左「我地」兩個字，邏輯上的確係有point
而家呢篇野顯示左你係一個ff緊既人

重點唔係你開唔開心
我都好享受人生
但唔代表生仔合符道德
詳見反生育主義

你點肯定反生育主義係啱？

冇話肯定
我認同 我想推廣出去 完

所有生物生存既基本意義就係繁殖
呢個咁既反生育主義一睇個名都知係垃圾

存在先於本質 基本意義唔成立

pollyanna principle根本唔係講緊依樣嘢，唔好出黎鳩噏啦柒頭皮

The Pollyanna principle (also called Pollyannaism or positivity bias) is the tendency for people to remember pleasant items more accurately than unpleasant ones.

生物係有與生俱來既意義
存在點會先於本質
正如窮人蠢人既意義就係俾聰明人奴役

生物只係偶然存在
哩個就我同你思想嘅核心分歧

做乜唔quote晒全個研究？玩斷章取義？
個效應係放大正面經驗，而唔係美化過去。效應對負面過去係無任何幫助，所以連抑鬱呀精神緊張呀無辦法透過依個效應緩解。咁點可以去你既結論？

偽引用學術文獻既人係最撚低賤。